Ik ben zo blij dat dit u behaagt!
Op uw rug ligt, ga ik over je heen in omgekeerde richting, en terwijl ik zuig dit enorme jewel, wiens hoofd Ik kan nauwelijks in mijn mond, u doet als u met mijn klas."
"Is dat wat je noemt, lieve mamma?"
"Dat is een naam, en het heeft vele anderen, maar je mannen meestal noemen spuitkutje, zoals wij dat noemen jou prik net zo goed je moet weten hun gewone namen, zoals alleen kinderen noemen ze Fanny en kraait."
"Prick en spuitkutje-oh!
